有無藥房員工入入黎

乜真係會有人放蛇捉人賣處方藥架咩
本身年紀都漸大, 有d藥都係長期食, 唔想下下睇醫生拎, 私家一轉淨係睇都幾百蚊未計藥錢
當然我事前係睇左醫生知道係要用邊隻先再去配
琴日放工行過中環某出名藥房(f字頭), 因為剪左髮個樣有d惡佢地以為我放蛇
我之後上網查下, 好多新聞藥房放蛇都係賣假藥先比人捉
明明都同一間買過幾次, 只係d普通藥但佢地又唔認得我
而家比人點左相結果最後今日死死氣去睇私家拎

點解唔去公立醫院睇？
我阿公都係去公立睇 幾個月咁拎啲藥
好似唔會好多錢

要請成半日假 攪到我最後快快手放工去左睇私家